已經唔識處理同女朋友之間錢銀上嘅關係

有個敗家女朋友 一齊左四年半
平時出街洗費九成我比 開頭一兩年都冇問題好地地
之前去旅行一齊草左一舊錢
大部份都係我草 我6/7 佢4/3
去完旅行之後仲有大概10k淨
之後問返佢舊錢去左邊
佢話佢用咗 仲同我講佢都有份草
我唔想煩 因為呢件事都好耐之前 咁由佢啦
咁最近呢一年 佢又join左啲唔知乜鳩美容plan
咁我同佢講你自己cover到就冇問題啦
因為嗰時佢有做野 咁我唔理啦
咁佢頭幾個月經濟都無問題
直到佢resign前幾個月
個個月都唔夠錢用要問我借
過咗幾個月之後差唔多年尾
又話番工好唔開心好多人事上嘅是非
咁我叫佢頂多幾個月做埋年尾 拎埋雙糧花紅先啦
佢話佢稀罕 之後就冇做嘢幾個月
佢期期數我幫佢孭
我個個月都冇錢淨
直到早兩個月 因為我冇睇牙醫嘅習慣
牙痛睇牙醫 蛀咗兩隻啊 要杜牙根 9k
嗰個月我要問老豆借錢睇牙醫 連家用都無比
我自從出嚟做嘢之後 冇拎過屋企錢 個個月準時俾家用
個感覺好奇怪
到而家條八婆有番工 佢自己啲數自己孭番
到呢個時候 我已經比咗大概30k佢
早一個月 八婆話借我信用話買幾十蚊野 咁我check返啲記錄 日日都用我信用卡幾百幾百蚊咁用 最後比我發現佢去貨金 最後課左4k 比我屌到仆街先識收手
我已經唔識得處理我哋之間錢銀上嘅關係
Sorry 1999

你條女係心理有問題
唔係你唔識處理

屌到佢還錢 然後分手 完

我有俾你屌架

屌，分手擺啦

睇你覺得值唔值

分手啦，當你係水魚

我都敗家，不過我啲數自己孭返，一路都無同人借
樓主快啲cut卡啦，一陣佢抄底你啲卡資料就無底洞
絕情啲既可以報警

飛左佢啦

似有心理病

但從行為睇得出幾無恥
而同無恥既女仔一齊通常都無好下場
飛左佢比較好

講錢傷感情
樓主早走早著

課金課咩

唔知乜春夾公仔

有無問佢諗住幾時還

樓主你真係好錫你女朋友

各位巴打四年半嘅感情唔係話一時之間話斷就斷

無問過 我淨係知佢短時間內一定還唔到

坦白溝通下先

講左你月入幾多先 無睇曬

有錢咪有感情囉
佢咁洗錢法我驚你遲下跳樓都唔掂
你同佢講清楚再咁落去分手啦

一個願打一個願熬
咁大個人 自己既錢都唔識控制返?
卡/錢你自己俾既
你唔係唔知自己條女咩格嫁啦
咪同佢講數還數路還路囉 AA
風度就差咁d嫁啦
但錢依d野均真啲好
佢唔同意都好 道理係你到
同埋
依家佢又唔係你老婆 係你條女咋
俾佢洗到整牙都冇錢 問屋企借
你on唔on9 d

仲唔走？你唔係想同佢結婚下話

有冇諗過同佢結婚？冇諗過就趁早飛
有諗過嘅我想問第時你係咪打算都咁樣同佢計？

以為自己月入十萬?
俾條女咁洗錢發 你遲早訓街
佢就緊係飛鳩左你

真係女朋友

你要佢還我都睇怕佢無得還架喇 咁大使
以後唔好再比錢佢啦
信用卡你cut 左佢啦

傾過 淨係識得死狗 行為有待改善

13-15k
家用5k

同佢講過呢方面嘅問題 睇下有咩改變

仲係拍緊拖 唔係老馮比錢佢洗喎
就算結左婚都唔係咁啦
同埋你咁樣都可以話係縱容緊佢
佢知道有你無限support佢
更加唔會停手囉
睇到佢用埋你信用卡真係o撚左咀
你真係應該要好好同佢傾下個問題

屌你老味，仲傾乜撚野， 中出多幾獲就走啦
呢D拜金女搵到個好碼頭就鳩都幫人瞄準埋自己塊閪到
4年咁感情有幾撚深呀, 你同間小學都深過佢啦ON9，你有無俾30K間小學啊?
每個月月清既時間我都經歷過，當你打個銀行發現連100蚊都撳唔到出黎個種唏噓就係好難受。
長貧難顧，女姐落街都有一堆啦。

如果係佢心理/行為問題 佢短期都唔會改到架啦
你一時唔捨得 冇分到手 耐左都係會頂佢唔順
而且佢咁樣洗錢法 完全冇考慮過你
自己個份唔夠洗 咪慳啲咯
仲用埋你個份

佢會咁都係你縱出嚟
恃住有你養咪咩都唔洗做囉
一係你就鬧鳩佢等佢改
一係你就繼續俾錢佢洗
一係分手
你諗你

真係愛你 又諗住同你過人世
又知你唔係有父幹有錢既話
一定唔會捨得咁樣洗你啲錢 而係同你一齊儲 一齊慳
計劃下將來
屌得個4年半 你咪即管繼續話唔捨得 繼續一齊囉
可能要到佢洗撚哂你啲錢 你先識走

咪係 真係愛你 點大洗都會收斂下啦

試下同佢講比人炒 無野做 叫佢養返你兩個月 如果佢話唔得 咁點解你自己做又得？

只要你當佢係雞，成個觀感就fit晒

一定唔會還。
完

冇錢冇感情
一係同佢傾完之後識諗
二就佢之後搵到個有錢既就飛你
同依家既佢結婚既話，帽硬

巴打你幾歲佢幾歲
佢真係好有問題

我覺得該理性時就要理性，10年關係都係咁話 如果唔係最後受傷都係自己。同埋我覺得男仔幾時都係顧掂自己先，先有能力照顧好另一半。家陣擺明佢已經影響到你正常生活/成為你負擔，段關係已經唔健康。你話我自撚私都係咁話，經驗之談。有人話兩個人一齊捱世界都幾sweet，有咁嘅情況只可以話你好彩，有人肯同你捱。但兩個人生活原意唔係為左互補，等生活過等更好咩？搞到你咁真係趁後生物飾下個好過

Sorry for 1999

打電話俾佢望下你個contact name係咪ATM

中出完 咪飛囉
仲要問?

佢似係當你atm

包養 利害利害

咁樣洗錢法
樓主條女係咪ptgf?

笑左 屌左個大洗ptgf 當有拍拖